今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

相信大家都有類似嘅經驗，除非係含住金鎖匙/連便利店冇廁紙賣/讀書進修緊嗰啲/失業/未搵到工/冇返過office (如果有咁多額外都叫唔叫大家都試過?)

------------------
所以我相信大家見到要打咩tvb戰線，Twitter線，Reddit線，就一定唔會想做，而數據都顯示咗係最多平均得幾千人有做緊

點先可以令自己由個心想自己做？

唔好當係任務，要當係自己嘅日常行程

Twitter線
其實Twitter即係同Facebook一樣，都係可以幫你分享關於自己嘅興趣，你話冇身邊人用，咁咪來由你自己開始叫身邊人用，但如果想打Twitter線嘅，可以考慮下開另一個專for國際線嘅Acc，如果認為唔使開，記得唔好自爆

既然Facebook奶共，咪轉用Twitter囉 (仲會pin埋邊啲Account同中国有關，仲有多啲外國人用Twitter 先)

關於Twitter線可以睇下我呢個po:
有冇人知鴿嘅日文係鳩

------------------
Reddit線
其實reddit可以等同世界版連登，都係有唔同嘅主題 (稱為subreddit, 簡稱sub)，由天文地理同專係用嚟講冷gag嘅sub都有，仲有班同路人起咗r/LIHKG，等熄燈嗰陣可以去

其實用Reddit唔一定係要「做任」，去返自己有興趣嘅sub同啲鬼佬吹下水，po下meme，交流心得，其實真係好好玩！與其咁講，倒不如話「做任」先係次要目的，最主要嘅係了解外國人嘅文化同對世界嘅睇法

關於Reddit線可以follow Reddit戰友巴打
---------------
TVB戰線
其實真係冇咩好講，你碌FB嗰陣順便去埋個page畀嬲咪得，阻你30秒至1分鐘

如果你覺得我啱啱嗰句嘢態度好差，我講對唔住，但其實真係好簡單同唔會阻你太多時間，食緊飯睇電話嗰陣已經可以做，有心嘅可以留埋言，TVB戰線真係好需要大家

關於TVB戰線可以去Follow TVB戰線嘅Facebook page :
同埋留意每日不定時間，喺連登嘅TVB戰線po，或者睇埋我呢個po:
有冇人唔鍾意藍綠紅三隻色由上到下咁擺

--------------
其實唔係做任務，而係「太多時間想搵啲嘢做下」，想打飛機或者發吽逗嘅，咪上下Reddit/Twitter，碌緊Facebook嘅，不如畀埋嬲

呢啲嘢其實唔會阻住你嘅日常生活，反而係將你嘅時間運用得更好，起碼唔會因為一啲無謂嘢而浪費咗時間

我知呢排好辛苦，傳出好多負面消息，侵侵又中咗武漢肺炎，但就係情況愈艱辛，我哋就更加要撐落去

順帶一提，上緊Twitter/Reddit嗰陣記得要用VPN，唔好隨便同人嘈，唔好透露自己係咩人/住邊，保持同上連登一樣或者更高嘅警覺性

上Twitter成為生活習慣

Agger

真係要，成日抱住做任務嘅心態只會令個心愈嚟愈攰

堅持落去 改變自己心態

其實Twitter好多野睇

推

真係，我成日上

國際線有任 請每日推Post

正評完幫手推埋多謝

pish

Push

P

PUSH

LV100屎屎

唔上twitter唔安樂

岩岩加左入TVB戰線, 推!

放完兩日假，聽日又要返去OT

up level

又是u

推po師進場

是me

仲未100LV

歡迎

諗起都攰

太不雅

not yet

quick

派嬲已成為我既生活

no

Twitter線，我推身邊嘅人做，但大部分話版面好怪，以英文唔好做理由。

Reddit線，我推薦，有人以英文差為由。

tvb線，推薦，有人覺得冇用。

積極推薦下，身邊人轉打網戰有0人...

係生活

每日twitter同tvb已經係日常事務

和你上

再推

個個都話會有人做，結果冇人做

戴返綠色

李斯

不過vpn真係慢咗 QAQ

Help you to push

和你戴

我知

打佢老母啦

點解我次次都比你呃到份黎不過唔緊要 好事黎
push

好煩 唔會再做 唔好再呃人入黎

最重要係個心，個心唔變，你梗係覺得煩

覺得用標題呃人入黎好煩

咁我哋成日叫你做嘢，同腦細叫你OT一樣啫，都係想你有共鳴啫

每日都keep住做

有創意

繼續支持！！！pish

口硬師 明明幫我地推緊po

5連

推po師要抖抖

將軍

望下遠野先

推兩下？

呢d先叫推post

唔知點解硬係用唔慣Twitter
但係用Reddit覺得幾正
除左睇連登，悶悶地就會睇Reddit
有香港既post都會upvote
r/hongkong都幾多人睇下

Twitter冇得編輯啲Tweet，用起上嚟的確同Facebook有啲分別

Reddit真係好正，都有好多得意嘢

Pish

各有各做

Uber 救護車即將休台

change post

uber救護車真係幫過唔少手足
阿奔同阿走都比佢救過

真係

tvb真係最簡單畀個嬲又唔洗一分鐘

係，順便畀嬲都得

pose

我努力推

熊仔想加入？

幫推

無問題

多人運動

愈多人愈正

你哋1on1住先
休息陣

想走？

g持

題目同內文完全唔同 嘥我時間

Pushh

唔俾佢抖

我咪係叫你OT嘅腦細囉，邊有唔同

push

Follow 樓主！

p

潛水前一推

嚟喇

留名

推一推

推多下

俾你fake到一秒
但你個大名已經出賣咗你

記得準時食飯準時休息，要一齊打好依場長期戰

又推多下

遲左推post

推返下

多多ot 都肯開吖！

teoi

上水

樓主食飯未

你幾時先升級

持續狩獵史萊姆三百年，不知不覺就練到LV MAX

推，平時起碼做8，9成任務

有你真好

多謝你

大家都要做

推 OT爆佢

推爆佢

推你一把

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

奔走兄

感謝

唔撚好做啦，去攞綜援好過啦

趕走啲新移民好過啦

搭車嗰陣做至啱

555555

推返起

Twitter 好多野睇

好犀利樓主日日都唔同idea

幫你推

係，可以自己發掘

我仲有好多嘢想講

up

]

最簡單既嘢偏偏最少人做

張圖格式錯咗

見字飲水

好

最簡單既嘢偏偏最少人做

又推一下

幫推

------
[時局分析] 分析師：個撚個唔知頭唔知路就係到指點江山，必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

謝謝樓主

推返上去

是日電台

發現全港僅餘最大文宣系統

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推返上嚟